小弟諗到個方法可能可以提高罷工人數

方法就係先係罷工前做好宣傳唔罷工就當藍店或者你將收入捐比星火都可。

原因其實好多商鋪係員工黃想罷但老細唔支持/老細跟本係藍，老細睇中做黃店商機先轉黃，佢地想要係利益如果唔罷工就被罷幫襯咁佢就可能會更願意參與。同時又可以幫大家更易分辨藍黃店做到黃色經濟圈。